食戟G靈 241 中文

田所惠世界第一

衫都斬唔開，失敗

講到識飛咪又係比主角踩住上

斬人唔斬衫，輸撚硬

講真係幾型
係咁俾人睇死同嘲諷都一步步咁行上嚟個意志

班老屎忽食都未食就睇死一個後生仔
跟住用自己既實力證明自己既壽司之道

不過佢要輸比主角了,再加埋之前既體力設定

應該會講佢因為體力問題惜敗
之後同主角隊惺惺相惜
戰後繼續留守十席位置

睇完回憶更加諗唔通點解佢會支持鬼父

拉麵佬先正常

作者自己都未唸通

可能鬼父可以幫佢清理班老屎忽以男人為主既業界

又或者就係因為佢有屋企嘅負擔所以要忍辱負重接受鬼父留喺十席

作者話要g持就要g持架啦